不如玩膠玩「愛國牆」

新任油尖旺區議員李傲然就建議，活化區內本來已成為「連儂牆」的大角咀道荔枝角天橋橋躉位置，讓不同意見的市民交流，才能避免社區衝突。他又認為如果只建立讓民主派支持者使用的「連儂牆」，他日建制派於選舉大勝，建制派亦可能會以「連儂牆」為先例，建立「愛國牆」，因此在同一位置讓不同意見市民各抒己見才合適。

建立愛國牆，以打倒資本主義、打倒美日帝國主義、建立一國一制為題，使用簡化字用文宣，令市民產生恐共心理。

想知食環處會唔會幫手清理

用支國匪語令到黃藍絲都驚最實際。

有次坐的士，藍絲司機。
佢係咁屌啲示威者阻住條路，搞衰香港...

我即刻表示認同，跟住同佢講解放軍會入城解放香港、一國一制
用大陸果套管理的士牌，牌價會跌，記得唔好出聲唔係搵港共公安打柒你
習總搞共產主義好快會共產你啲資產分享畀全國用

驚到即刻收聲

「愛國牆」都係同一個道理

死五毛想搞亂街坊思想
拉

如果寫好紅真係會搞亂街坊思想咩?

貼毛主席語錄

就係想貼呢啲會嚇親街坊嘅嘢

得罪講句，真係好戇鳩

紅要紅過港共
藍要藍過藍絲

要比紅更紅紅到發紫
紅到連紅本身都怕

溝埋做民主牆咪得囉，睇下邊個民意強烈D

點樣整個畫面好睇既文革？

啲老嘢見到文革會驚

之前有個 post 話要對付藍，唯有比佢更藍

低級紅 高級黑